月球上的人 cover

好耐無見
適逢中秋節 鳩唱左首有關月亮既歌

後面load唔切歌詞

唔係幾啱beat喎

老毛病

真心....
似搞笑唱法咁

正皮是比你既勇氣同熱誠既

爸打我知柒了

樓主用咩錄

用Rode NT1a啊